警察講愛港愛國有錯？

生於中國地方 愛港愛國有何錯？
講一句愛港愛國就要比你班黃絲批鬥 仲有天理巴？
黃絲大哂咩

支那仔扮香港人

愛國又點能夠同時愛港呢 ？
盾相矛盾

點解唔得？

因為佢係內地出世？

在警察通例（Police General Order）下明確指出，警務人員不得參與任何政治活動，而「政治活動」包括（a）支持或參與政治團體的政治活動；（b）非為執行職務而公開發表政治言論；（c）派發政治刊物；（d）為任何候選人的政治觀點或競選政綱宣傳或辯護和（e）為政治團體拉票或助選。

樓主做五毛之前讀多啲書啦，至少Google下先啦

喂支那仔叔叔俾狗糧你食

港本來就在國之內
你講愛國愛港 咪即係

食屎啦大陸仔，你當呢度Baby Kingdom 呀！？

嗱

香港 D 驚察呢

依家啲五毛伎倆越嚟越差

咩係五毛？中國人？生於中國 係中國人有何錯？你本護照 身分證寫咩國家？

响公眾地方舐屎眼已經可以屌啦